斯旺接手了一家陷入困境的巨頭，當時英特爾正努力完善新技術，在每個處理芯片上擠壓更多晶體管。英特爾獲得了它需要的領導者|亞倫·普雷斯曼| 2021年1月13日|財富
有很多選擇，但是當你從晶體管收音機質量的聲音升級到可以充滿整個家庭的音頻時，努力尋找最好的電腦揚聲器是值得的。最佳電腦揚聲器：讓音樂、視頻聊天等更加清晰| Jeremy Helligar | 2021年1月12日|科普
在芯片上放置更多的晶體管可能會增加計算能力，但也會消耗更多的能量，並在其他方面使設計複雜化。前英特爾和蘋果設計明星吉姆·凱勒加入A.I.芯片初創公司《財富》（Fortune）|亞倫·普雷斯曼| 2021年1月6日|
數字計算機利用數億甚至數十億個晶體管的能量，每個晶體管基本上都是一個簡單的開關。生物學年|約翰·雷尼| 2020年12月23日|量子雜誌
例如，基於憶阻器的神經形態芯片通過將處理和記憶放入單個類似晶體管的組件中來模擬大腦。剛剛把超級計算機留在塵埃中的萬億晶體管芯片| Jason Dorrier | 2020年11月22日|奇點中心
從愛迪生到喬布斯，《每日野獸》| 2014年9月25日《每日野獸》|人們帶著音樂走來走去已經有好幾年了——晶體管收音機、隨身聽等等
在電子方面，那臺機器相當於早期的晶體管收音機。你的iPod（最有可能）不會讓飛機墜毀|克萊夫·歐文| 2013年10月31日|每日野獸
在Namegabe家裡，用電池充電的晶體管收音機是這些人的財產。剛果反強姦十字軍| Delphine Minoui | 2010年6月28日|每日野獸
這種奇怪的樣品的電學性質是不尋常和有趣的，可能會導致一種新型晶體管。原子指紋| Bernard Keisch
短波櫃頂部有一個微型袖珍收音機——一個晶體管收音機。恐怖行動|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯
PDP-3電路為靜態型，使用飽和晶體管觸發器，大部分使用晶體管開關元件。初步規範：三型程控數據處理器（PDP-3）|數字設備公司
你是說那些小小的晶體管的東西，讓演員們覺得他們腦子裡塞滿了？首映式| Richard Sabia
它是一個微型晶體管，是現代電子設備的一個組成部分。猩紅湖之謎|哈羅德·利蘭·古德溫